初選點投好

投票啦
全部都係投後生
港島：年輕、抗爭派x4

九東：本土派壯健派、Gif、飛機師

九西：國際線、抗爭派、律師、一票不投big雲

新東：除咗本土鄒家成、劉永康，新泛民立場姐姐之外其他都係揀舊冇咁臭嘅屎...

新西：本土派張可森、抗爭派+暴動罪黃子悅、抗爭派天水連線、新泛民朱凱迪，另外都係鄧腳...

超區：有齊舊泛民鄺仔、新泛民Lester、本土派坦克車+壯健派王伯

初選投票要人，唔好比啲泛民舊電池繼續食住個位

幫你推下
好似無乜人留意初選咁

羅37走咗仲投佢做乜??

一定要投塗謹申，保住最深資力議員

我都諗緊係唔係要改推袁嘉慧，但唔sure佢係唔係plan B，又一齊玩初選，有冇人解答我

正想講要踢走啲泛民舊電池

俾機會黃碧雲

你不知最深資歷的作用？

超區坦克車
正如劉穎匡所講 要展示到本土派就係主流

黃碧雲

立場個結果等於初選結果

見過梁耀忠就怕咗資歷最深呢個說法

立場個結果都只係個民調，但係黃絲豬會睇而家我哋就係要話俾黃絲豬知要點投

yup 本土派就係主流

俾mandate佢打國際戰線

係喎

眾志講明係攞民意玩國際線 gphone都有叫人繼續投羅
到時正式提名自然有人頂上

一票不投黃big雲

其他區都正路 唯獨新西兩個本土派好勢危
睇嚟未播論壇好大影響

估計如果袁嘉蔚初選輸左先會變 Plan B，贏左就搵第二個人做 Plan B